求推介PS4,PC兩用耳機

PC會玩PUBG,600蚊筆直
有冇巴打用緊Steelseries Arctis 3?

個7.1玩槍GAME聽唔聽到腳步?

得pc支援7.1

留明 我都想買個

Hyper x cloud alpha

Hyper x cloud 2

依隻好似貴左啲

貴三百咋嘛 買一個有排玩

用緊razer個隻，有玩ps4 rainbow six pc pubg，非常好

x2

X3

Astro 不解釋
平時放假係屋企帶10個鐘以上....
依家想放A40 TR 換A50

可惜依家一定要係外國訂

x4

turtle beach 500p

留名

巴打，依隻pc用到？

一係hyper x 一係sennheiser

吓, 魔鬼同linksy之前有

pc ps4通用

轉左羅技未拆掂代理

x2👍

巴打隻steelseries係邊隻?

A7

O...icic
我想換A50, 但係又唔想留隻A40 係到封塵